{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018849",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "종가닭칼국수"
    },
    "text": "当宗家の鶏カルグッスは、国産鶏だけを使用して鶏カルグッスを提供しています。 営業時間は毎日10:00~22:00で、毎月第1日曜日と第3日曜日は定休日です。 ピリ辛カルグクスをお楽しみいただける当店は、山清郡庁入口の左側にございます。 様々なメニューが楽しめ、アサリカルグクスは10,000ウォン、鶏カルグッスは10,000ウォン、コングクスは9,000ウォン、牛のともばら肉入りスンドゥブチゲは8,000ウォン、辛い肉カルグッスは9,000ウォン、アサリのトッククは10,000ウォン、干しスケトウダラのスープは8,000ウォン、鶏プルコギは22,000ウォン、カキメセンイスンドゥブは10,000ウォン、干しスケトウダラのスンドゥブは8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宗家の鶏カルグッスはどのような鶏を使用していますか？",
            "answer": "国産鶏だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "当店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "当店の定休日はいつですか？",
            "answer": "毎月第1日曜日と第3日曜日です。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "山清郡庁入口の左側にあります。"
        },
        {
            "question": "当店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アサリカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏カルグッスの価格はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コングクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉入りスンドゥブチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い肉カルグッスの価格はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサリのトッククの価格はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラのスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏プルコギの価格はいくらですか？",
            "answer": "22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキメセンイスンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラのスンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 350
    }
}